頭先各大討論區死 server 唯獨5p獨善其身

睇黎已經有個好既後備

轉戰5P

5P連Cloudflare都無用
到時真係IP都唔使Check

所有衝擊都係5p搞出黎

5p用咩 ser咁低調

5P ACC任開